有無巴絲試過係海參崴機場過夜？

飛機去到已經當地時間0030
上網睇過好多人都唔建議係呢個機場過夜，有無去過巴絲可以經驗分享

有鬼

好凍同埋要坐住訓

朝早見過啲人搵啲未開門嘅餐廳，啲卡位任你瞓。

唔係轉機就無謂咁辛苦啦，入市區搵酒店啦。

試過係哈爾濱搭火車到海參崴，海嵾威真係好靚 !

試過
有少少凍，不過可以接受
要坐係到訓
我訓到miss撚左頭班火車